Para rodar a aplicação criar o banco no pgAdmin4.

Definiçõões do banco de dados:

spring.datasource.name=blog

spring.datasource.username=postgres

spring.datasource.password=postgres

Para alterar as informações ir no arquivo application.properties.

Utlizar os comandos de:

Project clean

maven clean

maven install

Para rodar a aplicação utilizar run application no arquivo BlogApplication.java